第二日上LIHKG,我仲會㩒錯HKG+

好7呀

我都係

邊個叫你放埋一齊？

無呀

HKG+已經放係最後

見到個icon就忍唔住